1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування.
   Екранування потрібне в мовах програмування для використання спеціальних символів у якості звичайних за допомогою бекслешу \ .

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
   1.Function declaration (оголошення функції).
   2.Function expression (вираз функції).
   3.Arrow Function (стрілочна функція).

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
   Hoisting - це механізм JavaScript, в якому змінні та оголошення функцій, пересуваються вгору своєї області видимості перед тим, як код буде виконаний. JavaScript спочатку оголошує, а вже потім ініціалізує змінні.
   Оголошені функції (Function declaration) повністю піднімаються вгору коду, вирази функції (Function expression) - ні.
